YOLO 4 強 > Blackpink

強烈建議 YOLO 4 強 組隊

Kero Kero Kero Kero
You Kero Kero Kero
Kero Kero Kero Kero
You Kero make a choice
Kero Kero Kero Kero
You Kero Kero Kero
Ohohohohohoh

冇Elma ...

因為係女團唔係男月團

以前mini cookies 仲有實力

Cookies D 女 好樣衰

真

Stephy miki 邊養衰

得ca姐得天下

加埋Nancy得唔得

老實講，Nancy 我係有D 15/16 .....

Her nose

無波呀大佬，腿又唔係特別長，樣只不過係ok...

換走Cissy會比較好

好撚柒正喎

Candy

我老婆世一

強烈要求加埋Nancy

下？南茜一個抽晒成隊都得喎。。。

女團去到盡5個好喇 一係就14個以上大堆頭
唔係韓國人就唔好搞9個10個嗰啲

agger

好心大家唔好再濫用「世一」呢個詞語啦～
講出嚟唔尷尬咩？個世界有無咁窄呀？
全世界見過幾個女人？吹到咁大！

馬面人 不了